[突發]陳瑋意外身亡！

中國環飛第一人陳瑋，20日在美國亞特蘭大市附近不幸墜機身亡。當時陳瑋駕駛一家編號為N188CW的塞斯納560噴氣式公務機，正在前往曼菲斯。墜機地點是亞特蘭大市一處公園，機上連同陳瑋共有四人，全部不幸罹難。

香港沐浴第一人

一代淋浴巨星殞落

仲以為佢會喺浴缸浸死，點知係墜機身亡

巴打你係咪用緊依張枱 想個紅線個位幾多cm

最尾冇買呢張呀，嫌佢唔夠深